[正式宣布] 全香港俾人撚狗 怕左黑社會

屌 個個怕撚左俾人斬
全香港/連登自己嚇自己 傳假消息

黑社會係咪咁無皇法走出大街周圍劈友呀 你估咩年代

以前可能係

宜家d老黑

定d啦大家 重整旗鼓

上環一戰 5大訴求 唔該 集中返

我覺得係好事

集中返 大家諗下

有冇新方向 好似宣言籌組臨時政府/立法會

宜家衝擊已經當冇事發生 政府都習慣

要再升級

我無野講

醒下啦

自推 諗諗方向 點升級

呢兩日無事由至何
有事起上黎就為728/727既行動正名化

岩 我都覺9吹多
又想用呢招當上環冇事發生

推

放心，吹多兩次就變狼來了，以後冇人怕

速龍不怕，怕爛仔，人多當佢地蟻玩

想吹散嚇走大家

冇咁易

都好的 大家都知黑警係垃圾

支持 推上環開槍

推推推